講真 讀hd asoo真係冇撚用

唔係讀degree真係曬錢又曬時間 有d柒頭仲好意思同人講讀ive認受性高 不如早d做野仲好

樓主呢

所以thei同東華先係出路